求助！新手買MACBOOK PRO 兩款比較！

剛剛新手想買MACBOOK PRO ，上下兩部選擇邊部好？想買呢款２０１５年翻新機，我見到2.5GHz 佢突然有呢兩個選擇，兩部都有Intel Iris Pro Graphics一部突然有 AMD Radeon R9 M370X ，但竟然會平多$200，咁基本上有冇AMD Radeon R9 M370X 好？真係頭一次買，想了解多D，剪接用多

Set錯價錢？

2016touchbar版 $14480
不過得256G
512要萬六

MBP 2016 benchmark 個分低到